媽媽曾因家貧欲墮胎不要C朗

綜合外國傳媒報道，C朗的父母在他出世前已育有3名子女，由於家裡經濟壓力，當Dolores懷上第4胎C朗時，她一度萌生墮胎的想法，卻遭醫生阻止。她後來感謝醫生當年沒答應她墮胎的請求，她才有一個如此孝順的兒子C朗。

C朗早前接受英國名嘴Piers Morgan訪問時，談及爸爸於2005年因酗酒引發肝衰竭病逝，終年52歲，當時他才20歲。自此，媽媽母兼父職湊大C朗四兄弟姊妹，他們雖然生活窮困，但一家人感情深厚，C朗成名後不忘報答媽媽。

廿歲唔係踢緊士砵停正選啦咩
都大把錢啦

她後來感謝醫生當年沒答應她墮胎的請求，她才有一個咁有米兒子C朗。

踢緊曼聯啦，不過可能人工未算好高掛

少極都幾萬磅週薪啦

你都戇鳩

講真 C朗如果無踢波依家幾歲

你估買青年軍咩on9

她後來感謝醫生當年沒答應她墮胎的請求，她才有一個如此孝順富有的兒子C朗。

真心cls
幾百萬磅週薪就差唔多

如果零五至零八冇續約同加人工
佢週薪係十二萬鎊
搵新聞

美斯而家都無幾百萬磅啦

原諒我

上網睇咗係12萬磅

05年12萬磅？

你真係唔撚識架喎

生左個雞姦犯仲咁自豪

脫貧

非洲人冇戴套概念 佢歐洲人都唔識

太窮，冇錢買

天主教
戴套=違反上帝設計

家用$$$

如果c朗母親係新香港人 應該會多十個c朗

如果c朗係香港人

啱啱投胎

會窮

咪會變低賤公屋屋村場唔著衫但著牛仔褲踢波個D MK
大個走去做運輸之類

真

唔覺
佢果種非凡人嘅意志就算香港出世都會好有成就

應該做左地產仔

有非凡人意志既mk

佢個樣加埋操到咁 Fit 一樣可以靠做 model 起家再入演藝界最後做埋廚師咁
小花就真係難搞喇

王騎表示遺憾

小花會上左鏗鏘集

笑到收唔到聲

屍朗老豆粒精子值幾多錢??

金融財俊

居然冇人屌窮人生仔

佢個人咁自律如果係讀書都唔會差啦

C朗有次上庭話自己只有小學程度

點解最後會係廚師

未出世就有老母單對單防守
球王果然係球王

你成世人+埋屋企人都搵唔撚到呀 睇少20歲呀朗

會去左泰國運冰

Chef le mon

佢個 Feel 似 Chef Lemon
後生串77 大左成熟左咁

篇文仲話窮困

其實青訓唔係要讀埋書咩?

唔係點識字,同學唔同語言?

細細個1-12歲 應該窮
之前c朗講過想搵返細個成日請佢食漢堡包 個位m記員工

養兒防老

證明出生窮既失敗者先會怨父母

on9,陳7都撈得掂,c朗會唔掂

M記老闆：DLLM, 個漢堡包我架

呢輪做咩周圍都係咁講C朗老母？

無錯,佢係香港應該會比連登仔係咁笑柒佢,
之後愈反愈紅衝出國際/支那,宇宙gem翻版,宇宙朗

咁佢英文同葡文又幾好wo

老母係貪錢死臭雞

葡國啲窮鬼國家邊有咁多資源啊？

葡文佢母語嚟。英文講不到話好，一般溝通到咁lol

剩係練波,唔洗讀書?
咁咪成班文盲,葡國連中小學免費教育都冇?

With his new contract set to triple his salary to £50,000, the 20-year-old former Sporting Lisbon player should have no trouble forking out for similar romantic breaks in the sun in the future.

應該係5萬 05年應該無12萬咁撚誇張

阿朗係香港應該做左勇武

？？？

牙朗

小花有侏儒症，每月萬幾蚊打針

推 抗爭Mind Map #黃色經濟圈 #馬格尼茨基人權法 #香港自治法案 #移民走資 #取回強積金 #快閃文宣

你以為你鳩up 就係咩

你老母臭閪就鳩up

Old news 佢套documentary 都拍左N年啦

上面咪又新聞囉 on9 週薪五萬磅呀
咁都叫窮困? 咁林鄭一個月得四十幾萬都叫窮啦on9

掉轉嚟講，唔知有幾多億萬球星畀人落咗

太激動 打撚錯曬D字

訓左好耐，請問單案判成點？定姦左你老母黎？

講緊18歲加盟曼聯呀傻鳩

How Cristiano Ronaldo saved his brother Hugo Aveiro from drink and drug addiction
Cristiano Ronaldo's secret heartbreak... how the Portuguese Ballon d'Or winner stepped in and paid for rehab to save his brother Hugo Aveiro from substance abuse issues

但係又諗住墜胎

意，西，萄，英，四種語言係手，返去讀書都唔會差啦

阿源

大力金剛腿

乜鳩阿

C朗老豆粒精子 真值錢

就算係香港level成功嘅運動員邊個唔自律, 係讀唔成書就讀唔成書㗎啦

搵到喇

窮人生仔發咗達

窮人生仔乜野話?

佢個樣唔係好靚仔姐

搵到一個 佢最想搵個個好似未

連登好多

新會然發現

海量

老老實實, 可唔可以解釋下

冇費sir,c朗嘅前途可能仲差過哥利斯馬

窮人唔好生仔

傻鳩 樓主都柒到縮左入屎眼到 你仲沖出黎柒

牙朗當年太窮日頭踢士砵停,夜晚踢曼聯賺錢養家

咁佢中學仼科fail畢唔到業
咪即係小學程度囉

佢老豆嗰日有用套都冇c朗㗎

餓死左

係咪證明左生多D仔女出來幫自己改變命運,其實係WORK?

Define 成功

嚴格來講係五種
佢鄉下馬德拉島既葡語同標準葡語好唔同

所以話 窮人更加要生仔
你睇下 分分鐘個仔係人中之龍

Old news啦

生5，6個又全部養大實有一個得架

應該出唔到世🤔

A朗同埋B朗就係因為唔識踢波....不要說了

橙橙🥺😣😣😢

身體年齡?

之前仲吹撚到佢踢美職
佢入唔入到境都未知

多過而家嘅哈利卡尼

阿朗係咪請番佢食精

窮人唔生仔正仆街

識講未必識寫

一個中就救全家

C朗阿媽CV職位一欄寫 : 母親

生仔=刷首抽

sad but true

香港生唔計

真係好撚多新會員

弱智就走啦

連登仔：窮人生仔正仆街

好彩呢個係有C朗既平行宇宙

c朗母親

就咁寫母親識你老母咩

何x君cv都要寫 dr.ho son

上次揾請佢食漢堡果個人 依家又話老母落仔
去左意甲冇新聞

真, 陳7都有得去熱刺試腳
如果C朗係勁嘅, 應該去咗熱刺

你中文都幾撚廢 學吓獻醜不如藏拙

唔怪得C朗咁多仔喇

屌 上網講d人d歷史不嬲都假咖拉
我有個親戚都係算有d名既人 睇上網寫佢d歷史假撚到

A朗 同B朗搵唔到錢

唔好理5萬定12萬
總之就係我搵唔到既人工

講多啲嚟聽吓

佢整容架

一開始黎英超連人地問咩都唔識答

係我

利申：依家踢緊地府聯賽杯

陳7食煙

連登

連登標準，c朗唔可能出到世，佢阿媽比連登仔排街症排到閪都爛

兒登仔：窮人生仔正仆街

推 願榮光歸香港

生c朗咪唔仆街囉

連登仔：窮人生仔正xx

負皮係咩意思？
唔抵得？